PSG班垃圾又輸波 尼馬食屎啦好唔好？

垃圾馬

個力架後衛又own goal

第三球假到仆街